就算填海 沿大嶼山填咪得？ 唔通共匪真係要封住香港風水個吸水口？

up

風水既野你識條鐵咩 香港幾千年都係咁 點解呢一百年先咁旺？

香港係靠轉口搵食
如果填完海貨船埋唔倒
香港就收皮